同啲仆街同事做野真係慘過做狗

老細衰都算， 你唔係日撚日都會見到老細 話哂佢都出糧比你， 你份糧包埋受佢氣
屌你啲仆街同事，日日見到都閪哂口面咁 淨係識得講人是非金手指 , 係唔撚係咁得閒呀？